今日我生日, 生日願望係樓價三年內跌6成!!!

好睇唔過眼之前十年, 班廢柴乜都唔識買樓就發達!
樓債負債嘗!!!

8成

我大你 3日跌8成

樓價越墮落越快樂

我要真攬炒!!!

off topic, 短炒嘅可以 put TSLA

Your wish is quite unlikely to come true I’m afraid.

拉到仆街

樓主買左幾張

過咗火啦, 車係奢侈品, 復甦後期先到佢

你呢個只是願望？
我記得你講過當港樓係 bitcoin

A wish is just a wish
我希望願望成真
希望我嘅分析係錯

呢隻你上返船未？

Put tsla咩日期好

有樣野我非常認同，我公司都大把柒姑碌早出身，80年代on99打份工又話買樓娶老婆，傻閪閪咁贏撚哂仲要係度𨳊撚屎。
屌你老鼠係醒就唔止得層自住啦

以前兩公婆打份牛工都供得掂
依家:o
我公司大把依d人

我唔貪心，我都就快生日，我今年目標得一個：

Portfolio performance 屌贏班基金經理（投行二世祖）

租管空置稅

以前首期容易供樓難
今日儲首期難供樓易

好多廢柴都係9成按揭
特別係班黑警

9成按 供廿幾三十年
真係得政苦工先敢上車

夾到仆晒街啊清

一年跌五成

80 後有上車既出哂事🙂

要跌禁多，真係要靠打仗先掂

托哥一個普通YouTuber都心水清過你班港豬

美國佬同全世界政府日日狂印銀紙 香港樓市點會跌呀 你班死港豬 你瞓醒未呀？ 仲發夢樓市會跌？

跌少少都變負資產

黑警上車不知幾撚易
求9 其加個擔保, 輕鬆9按上車

07年都冇人會諗到雷曼爆煲 AIG出事
今年3月前都冇人會覺得匯豐唔派息
仲要依家只係熊一階段
依家疫症完左 其他城市復甦的時候
香港除時係下一波社會運動再黎過

我希望樓價好似油價咁 多到要減產 比返錢求我要

同油價一樣
祈求負數

我層樓跌6成都係當年買既價一倍

咁以前都叫有得玩呢個遊戲吖，而家係你想玩都無資格！
當你層樓只係五球，一成首期加雜費要預60萬，都唔好講裝修呀，仲有要過壓測，求其計都要搵3萬先得！
到今日，我講既柒姑碌仲搵緊兩雞半！

負都自住姐
有咩工包你20幾年有得做

你岩呀，但其實而家好多一個人都得，兩公婆就更加無問題，可以話你知，好多人都買到，但夠膽做既人係好少，最後夠膽買既人賺左，之後班淡友又係到酸

講下點解3年內會跌6成？

我支持你願望成真！讓你們可以擁有自己的房子

我巳有房子，估計不會在香港再買房子

just a wishful thinking

所以香港好多人想攬抄 全部人從0或者負數開始

...

FF，攬炒都係最底層，最窮既死先，
幾時會燒到上去？無可能
因為上層 既得利益者 會用盡方法保護自己

其實疫情完了
我而家係德國 政府話20號解封

免費有樓住

留名睇升6成

搵二萬五學人買樓，比心機做大公司專業啲嘅位都四萬上下，點供唔起，你話以前啲人易供，咁以前啲人打份文員，或者三十前靠一個人份人工可以買樓嘅有幾多？以前個個都打兩份工供樓供幾年先可以安樂啲你哋知唔知

香港樓正常應該頂盡200 萬， 如果無左美國免稅區待遇， 只不過係中國的一個普通城市

重點 nothing can do you can’t beat the system

重點係 唔會再爆 爆就印錢 全世界資產既共識
全世界都印就唔會唔認你d銀紙
New order

1國1制之後
香港同中國之間再無關口
以400呎黎計, 住深圳, 就300萬, 住香港 就600萬

我反而覺得港樓會變新疆價😂